[gay]不要把愛情變成習慣的心事分享區（41）

[quote]警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第21-29期於第29期內
第29期

第30期

第31期

第32期

第33期

第34期

第35期

第36期

第37期

第38期

第39期

第40期
後補

今期禮物：
本Post 1001

開錯區

唔好回呢個Post thanks